[香港寬頻不了] 家居寬頻sales入

我本身用緊香港寬頻
但依家住個度又無鋪線
想求好plan

地址 : 將軍澳藍塘傲

唔係掛好驚